其實港仔比唔比得上歐巴?

你話港仔勇武其實韓仔可能仲勇武...
外表/打扮/身材/髮型好似全敗?

係街大部份韓仔都係冬菇頭肥仔
香港就眼鏡瘦毒多
睇你點睇

勇武巴後勤絲世界第一

講撚完

係咪得我一個覺得港仔完勝上面4樣野

矮柒